張劍虹代表律師：法庭搜查令唔包括壹傳媒大樓

11:14:39am 法庭搜查令唔包括壹傳媒大樓

推

狗：搜查令？食得架？

國安法嘛
唔洗搜查令

即係擺明同全世界講犯法就係犯法，除非你係警察

搜查令由副處長就簽發得

你要就叫林鄭簽

國安法嘛
林鄭up頭就可以查

仲講法律，無嫁啦 20年8月啦

国安法無敵

法庭：要改呀？冇問題，可以搜！

建議： 蘋果日報聽日除咗頭版其他版只出白紙！！！

OMDB

屌

國安法
支持警察拉埋個律師
懷疑律師有份協助蘋果高層

國法安有一條好似係唔洗搜查令.....

一來國安大法唔使手令
二來係要手令揾個紅官簽幾百張比你都得
仲講法治

需要搜查令？

俾人睇下香港法律啦

就算用國安法
都要講清楚係用邊條條例
唔好自己走來自閹幫人地安理由

係可以玩晒，但唔可以慣

好似係
再唔係咪整條全香港嘅搜查令囉
上次查自己狗屋都得啦，而家仲洗咩扮

咁又可以點 ？ 食黃店反抗？
反而佢地越亂黎重好睇 加速加速

仲講法律笑死人

好似狗狗搵個2打六都可以自己出

即係老爆啦

國安法係國際上只係一個獨裁偽命題，
唔好太著重d字眼

國安大法好

所以我都唔食黃店了

多謝你幫手解釋
pprb做少好多野

同支共講法律

push

國安法警察無限權力嫁嘛，邊駛法庭搜查令。

無錯
要俾外資睇到
國安法係隨時抄家都得
自己考慮係咪仲要奶大灣區市場

蘋果分開左2棟野
所以佢先咁講

依個真
唔怕佢癲 最怕佢減速

全版黑
唔該

而家係
法律?乜野黎架?
我話點就點唔洗你教

國安法呀！搜查令收皮啦

黑嘥墨
同埋呼應番白色恐怖
用白色合理啲

壹傳媒大樓應該係百樂門印刷，蘋果日報所在嘅係蘋果日報大樓，沙膽雄個律師咁都唔知？

PUSH

兄弟，你咁勇武得唔得架？
真香港人

全黑好撚食墨架

pish

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂 once again

仲講法律

攞條國安法黎J

Push

外資睇唔到
外資話佢地不問政治，唔係香港人，點會拉佢地

救肥佬

E copy 好䕶眼

無手令自出自入

紅官:簽返張俾你囉

PTU = Pro-Government Terrorism Unit

咁唔等於唔應該指出佢哋錯誤離譜之處
佢咪繼續加速 但香港人要繼續發聲反抗

法律 = 江湖規矩
而家最大字頭就係唔撚講江湖規矩
其他人其他字頭全部都要聽呢個字頭話

加速

國安法,特事特辦吖嘛

我中意搜邊就搜邊～

紅官整張搜查全港既搜查令都得啦,最好唔撚理咩法例,加速加速

紅官：唔怕美國佬公佈私隱 簽咪簽

唔係以為我會驚呀

係囉, 覆蓋全宇宙

法治已死

非法搜證上到庭都用唔到，證明根本就唔係為咗告国安法而係另有目的

之前好似講過咩警務處助理處長可以授權個啲

黑警會睇搜查令指示架咩

行緊大6法 你同佢講香港搜查令

有時d野倒返轉黎玩 唔夠瘋狂又點黎加速 你問我 我直頭支持抄家tim 最好搞到外資抄家

你係冇換ac 定係pr?
兩者 有咩關係

批搜查令嗰個官都唔會係無辜

仲法乜9, 有咩大得過中共呀

仲講法律？

曲到直喎

現實係:-
法庭 : 唔係佢地要改, 係我漏咗我地錯

屌有冇搜查令佢都照入架啦
你有冇聽過皇軍冇搜查令 所以唔比攻入大陸呀

我話係就係 洗乜搜查令

共慘惡安法：狗仲大過法庭，吹咩

買支水都第日先俾錢

個況搜查令

唔包括壹傳媒大樓
咁包唔包括壹蘋果大樓？

ys 我有槍有炮就係法規
推高民族情緒 大家支持中國解放軍同三萬警隊出征美國 武統台灣 留島不留人好過

最好 要脅外國公司高層

《香港特別行政區維護國家安全法》除執法部門香港現行法律所准予的案件調查措施外，還授予了警務處國家安全處新的權力。法律規定，警務處國安部門可以搜查可能存有犯罪證據的處所、車輛、船隻、航空器以及其他有關地方和電子設備，不再需要經法院批准。警務處國安部門經行政長官批准，可對有合理理由懷疑涉及實施危害國家安全犯罪的人進行截取通訊和秘密監察，不再需依照此前香港《截取通訊及監察條例》規定需法院手令才可截取通訊。

其實國安法好撚屈機

Sad but true

柒曬

push
btw點解apple記者用緊nokia?
保安理由?

手土

要逼班狗認国安法下無搜查令無證據都入得任何私人企業地方做搜查加速文明國家總部逃離

推，死仆街狗官

佢哋真係有宇宙通行證

係法庭既錯

第日補返張野

仲要扮有法治

係用國安法
法律規定，警務處國安部門可以搜查可能存有犯罪證據的處所、車輛、船隻、航空器以及其他有關地方和電子設備，不再需要經法院批准。

繼續國際戰線。

人地國安特警信凌駕香港律既...

PTU啱啱有隻狗仔中咗武肺

無法無天

p

狗：問咩搜查令？家陣阻差辦公違反國安法，隨時拉你仲得

屌佢小心呀

推

是撚但啦屌
根本有無佢都可以掃你場
依家斑狗就係疊馬囉我唔妥你，可以逗你我唔鐘意你，可以揼你
已經無左皇法 唔係話要接受 只係唔洗討論佢地有無跟規矩 有一日佢跟規矩大家先應該討論

搜查令? 國安法唔駛搜查令架wo

根本搜傳媒機構已經痴撚線，法律嘅野任佢玩

推左先

國安法搜查令唔係林奠出就得咩？

sad but true

搵支筆改番咪得

未起身

.

國安法搜埋你條腸都仲得

國安法最屈機係唔需要向任何人交待呀

diu 班死黑警有乜做得啱㗎？成班on9 淨係識得偷呃拐騙吸毒影裙底偷嘢同插贓嫁禍

而家港共做野要跟程序?

分析制裁後的局勢 — 未夠，我們需要中共全面失去理性
張崑陽2020/8/8 — 17:08

應該香港人要係頭版落廣告 仲要落足個一張紙

班狗玩哂
BTW 咁高調同咁樣掃
係唔係APPLE 有D咩料威脅到港共
所以要一炮過刮哂唔比報?

發爛咋

班狗鍾意去邊就去邊 去人地地方隨地大小便

法律 笑撚咗

屌，又亂查

法庭 無左啦

咁點解以搜大樓？

國安法唔使搜查令

用一條唔合理的所謂「法律」去解釋一切唔合情理的事，係唔應該被接受的

匪安法係人治 唔洗講人權

好似冇人試過搵咩官乜鳩手令都批

Up

三萬隻狗入白宮拉侵侵都仲得

法官都係紅底 驚閪咩

支持‼️

畜龍

睇左D片都幾搞笑 成班頭dup dup 渾渾噩噩 唔知交咩貨咁款咁

咩係法治？三文治啲friend？

推 蘋果日報:黎智英被捕震驚國際新聞 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

佢哋鍾意點就點架啦
唔係仲講法治掛

狗賊：上年開始已經唔駛

#請廣傳

曾受蘋果及壹週刊訪問過嘅手足
或申請過蘋果基金嘅手足
請先清屋確保安全

#有人被制裁嬲嬲豬
#拎黎老闆嚟出氣

W

A

黑警憑咩搜

push

尊重蘋果所有工作人員，好勇敢

国安法乜撚都得

假膠味濃喎你

我地國安呀，仲同我講搜查令

咁你係樂於見到中共瘋狂失控帶期待會帶嚟嘅後果
而唔係行為本身
姐係 點講都好 永遠都唔會話支持封殺傳媒 亂咁拉人監禁人 呢啲反人權嘅行為
咁點講都講唔通

國安法好似話搜就搜

國安法入乜都得啦

笑撚左

攪完拎走哂野入狗總
先話唔知喎
點知狗總有無限搜查令

象牙塔專家

皇軍

痴線架！

真傻定假膠？有国安法乜令都唔駛

屌佢老母

PK鄧真仆街
死都要拉班𡃁落水

香港有撚法律咩！人治好耐啦！

送去英美五國啦！
要搜佢哋啦

國安法凌駕香港所有法律

mola mola

國安法火星都搜得
再唔係再緊急法 侵侵條底褲咩色都自稱有權查

trump 快啲剪頭髮

毅進皇軍大哂